夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

岩岩訓著左 俾你嘈醒

再訓

冇工返

放假

唔訓 咪唔會唔知醒

唔醒咪唔洗訓囉

訓醒搵工

差唔多成個月都3點幾4點訓，係咪就死得

不了

會死

你唔好醒

一樣要訓

早d訓

屌你老母

我都係 習慣咗清晨做野 溫書
集中啲 屋企人訓哂先夠靜

夜晚做先有feel,好似朝早唔屬於自己嘅世界

留名

晚安